有無人知打籃球私League可唔可以帶頭套

頭鬆太長 但唔知可唔可以帶
求解答

呢種

摔角就得

唔係吖
[

咁樣

點解要戴成咁

屌你睇內文啦

扎辮 頭篩

屌佢打錯字get錯左

頭髮長仲學人打籃球

sorry,未訓醒

因為無頭篩。

成個山賊咁

有無人見過係可以
費時去到又要我除

夜媽媽仲包住個頭，肯定佢係gay嘅

咁都可以係gay